Eine Sache, die ich wirklich über Roon mag, dass Sie nicht erwähnt haben, ist die AMG-ification Ihrer Bibliothek. Nicht nur Bios und Redaktionsberichte, sondern alle detaillierten Gutschriften, die Produktions- / Ingenieur-Mitarbeiter und Studio-Musiker zeigen. Ich habe ein paar Sachen über meine Musik entdeckt, indem ich durch diese Daten surfe.

Kleinere Probleme. Wirklich meine einzigen Ausgaben sind UI-bezogen. Die My Library vs. Tidal Library Weirdness, die oben erwähnt wird, ist eine. Auch würde ich wirklich gerne in der Lage sein, ein Album [audiobestenliste](http://audiobestenliste.de/) direkt vom Künstler oder anderen Seiten zu spielen, anstatt in die Album-Seite ganz zu gehen. Aus einem Entdeckungsstandpunkt vermisse ich die "vor kurzem freigegebene" Titelseite auf den Tidal Apps, wo ich sehen kann, ob irgendwelche Künstler, die ich mag, ein neues Album haben, das mir nicht bekannt war. Ich wünschte, es wäre ein Weg, um das in Roon zu verkapseln, da es es weniger von einer Aggregation und Metadaten-Plattform und mehr von einem vollwertigen Integration Service machen würde. Schließlich würde ich wirklich Spotify Integration wann immer sie rollen ihre verlustfreie CD-Qualität Service. 

Tidal's MQA Umarmung ist und stumm, und ich würde gerne aus ihrem Ökosystem herauskommen, wenn möglich.